有冇手足即刻計劃去台灣旅行瘋狂消費？

台灣安全 人民有錢

今朝幾驚無得再去台灣

台灣發大財！

有冇毒撚單人遊伸手行程套餐?

食台灣窩貼 飲珍珠奶茶 掃夜市 溝台妹抵制共匪貨 全面落實台灣供港優質貨

機票已買

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

打算3月去台灣14日瘋狂使錢

本身今朝驚緊無得再去台灣，宜家準備訂機票去

有冇台灣黃店推介

人在台灣

秘氏咖啡

我都係

pusssssh

4月會去

囡囡表示 綠營勝 好happy

即刻plan去

2月頭去順手睇埋林二汶

20-22號會去
有冇人一齊

返黎記住係香港都要幫襯黃店

2020年 9月留港投票